港豬警告已正生效

市民應多加留意提升警覺，避免佢哋嘅思想入侵。

返工啦，遲到啦

班友啲思想令人心寒

之前所有野都大話連篇
尋日365 + 21 票, 根本估到結果
港共根本從來掌握全部
港人仲成日以認為自已係個共產既局內自已有SAY

其實有第一日開始都唔應該有幻想

有班人要利用一啲議題幫自已積聚政治本錢

有人話說服建制嘔二百票出嚟
等林鄭做唔成持首
三個都做唔成 皆大歡喜
我心諗：__ __ __？

佢哋班又點會聽你講啊，佢哋有幾多生意係大陸

到底香港呢個地方可以幾神奇